香港幣圈第一人同金融G同一伙？！

為左比更多人睇到呢單野，我突登開新topic出黎。

幣圈第一紅人幣少爺賊叫捉賊，自己就是倫敦金關連人士，秘密就在一個電話號碼69935176

警察近日拉左哥班倫敦金（X天金融)，幣少爺都大叫讚好，其中倫敦金騙子IRIS SO用的電話69935176，其實由幣少持有!!

這個電話號碼一早比人起左底，就係當年"小賭怡情大賭變李嘉誠"哥時用黎賣賭波貼士料所用的電話，而電話持有人正是大賭李嘉誠的關梓傑所擁有。

精明的讀者會問，幣少話佢叫黃鉦傑，唔係叫關梓傑。喂！做得騙子，唔識改名，點出來騙完又騙？仲有佢到現在都無否認過舊名關梓傑，只係話人抹黑，無正面否認過，說謊高手當然不否認也不承認，只話人哋錯，睇下d政客同偷食老公就明曬。

佢當年用舊名關梓傑賣毒料，做"大賭變李嘉誠"賣賭波貼士，比蘋果揚到舊名關梓傑臭通天。騙賭條水斷咗，佢只能祖宗都唔認改名換姓，叫黃鉦傑，自封幣少爺轉行搞講座賣掘機。

幣少爺開得個電話上台比IRIS去用，一用就幾年，用到而家，關係普通你信唔信？男女朋友？定IRIS當年都有份賣賭波貼士的拍擋？Iris做倫敦金騙子比警察拉左，除左一句物以類聚，人以羣分，大家都係行騙為生，都唔知講咩好。

幣少爺仲大叫捉晒班倫敦金騙子

今次係唔係叫做"賊喊捉賊"?

想知關梓傑如何由賣賭波貼士毒料，改名換姓做黃鉦傑，再變身做幣圈第一人教人玩虛擬貨幣又賣43日回本掘礦機，立即到以下連結觀看

弊少

有冇人有Iris So卡片開心share呀

幣少= 李嘉誠

推到佢仆街

推

Pish

傻仔先會信呢條友

屌你老母,斃笑都信不如信我算撚數啦
我去搞單賣算力生意仲抵啦

屌你老母呀，仆街

冚家鏟. 你老母做雞養大你, 你唔返工日日係街度搵屎食. 正仆街